［施政有感］其實所謂既打工仔交通津貼

俾左交通津貼你
等你覺得搭車抵左
搭多d車，條氣順d
Delay no more既港鐵照有加無減機制
最後派晒俾你地既錢
咪又係俾番晒d財團到
其實咁同長興同棱智有咩分別？
算唔算借市民隻手利益輸送番俾自己友？

帶一帶頭盔先，
純粹從經濟學同貨幣流動角度學術交流